# Chung cư Bình Minh Garden Đức Giang
Dự án [Bình Minh Garden Đức Giang](http://northernhomes.vn/shophouse-va-chung-cu-cao-cap-binh-minh-garden-93-duc-giang.html) tọa lạc tại số 93 Đức Giang, Long Biên, Hà Nội phát triển theo quy mô shophouse liền kề và chung cư cao cấp thiết kế hiện đại. Với sự tăng trưởng mạnh mẽ của quận Long Biên, Bình Minh Garden là lựa chọn lý tưởng cho sự phát triển đồng bộ và tiện ích vượt bậc khu vực phía đông Hà Nội. Đi lên cùng sự phát triển cơ sở hạ tầng quân Long Biên trong tương lai gần dự án hưởng trọn vẹn không gian thoáng đạt và hệ thống cơ sở hạ tầng quy hoạch đồng bộ mang đến không gian xanh hiện đại cho cư dân nơi đây.

🔸 Tên thương mại:[ Bình Minh Garden](http://northernhomes.vn/shophouse-va-chung-cu-cao-cap-binh-minh-garden-93-duc-giang.html)
🔸 Chủ đầu tư: Công ty cổ phần hóa chất nhựa
🔸 Địa chỉ: Số 93 phố Đức Giang, phường Đức Giang, quận Long Biên, Hà Nội
🔸 Loại hình phát triển: Biệt thự liền kề, shophouse thương mại và chung cư cao cấp
🔸 Tổng diện tích: hơn 40.000m2
🔸 Đơn vị phát triển: Công ty cổ phần đầu tư và phát triển bất động sản thế kỷ
🔸 Đơn vị thiết kế: Công y cổ phần tư vấn AA ( AA Corp)
🔸 Tư vấn giám sát: Công ty cổ phần Coninco quản lý dự án và đầu tư
🔸 Đơn vị thi công: Công ty cổ phần Confitech 3 ; Công ty cổ phần đầu tư xây dựng kỹ thuật và thương mại Anh Phát.

Bản quyền bài viết thuộc về : [http://northernhomes.vn/shophouse-va-chung-cu-cao-cap-binh-minh-garden-93-duc-giang.html](http://northernhomes.vn/shophouse-va-chung-cu-cao-cap-binh-minh-garden-93-duc-giang.html)